[同步進行] 全民凍L水計劃

見到有巴打開POST話要貼上不歡迎字句，
但參與的限於支持的老板同其下員工。
作為一名愛國愛黨的深藍人仕，
非常唔支持以上的做法。
你地點可以將佢地拒諸門外！
錯過左服務佢地的機會!

為左讓更多的人仕可以表達對PO的支持，
在此宣佈發起全民凍L水計劃，
誠邀各行各業堅守崗位，
繼續以禮貌同微笑接待所有顧客。
如遇上你的支持對象，
記得靜靜雞送上你的特別附加服務。

全民凍L水計劃歡迎各界別人仕參與，
覆蓋衣食住行各個層面，
讓PO可以去到邊間舖都可以感受到市民的熱情 。
讓佢地去到邊都分唔倒會唔會有特別服務。
記住你地的服務係要讓顧客可以再次過臨，
令你可以再有機會用服務表達你對佢的愛。

721
811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求, 缺一不可

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

全港不歡迎警察及其家屬行動正式啟動

再自推10

推